{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157566?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 청담솔플러스호텔"
    },
    "text": "当舒川清潭ソルプラスホテルは客室のご利用案内で、Wi-Fi、LGスタイラー、空気清浄機をご提供しております。 デラックス/スイートタイプの客室にはヒノキサウナがあり、フロントの前に茶菓、浄水器とコーヒーマシンが備えられています。 B1階にはテーブル、漢江ラーメン調理器、洗濯機があります。 ホテル内のPCはIntel i5-9400F コーヒーレイクCPU、サムスン電子DDR4 16GB RAM、ジーフォースRTX 2060VGA、HPゲーミングキーボードとマウス、エムテックコリア32インチ180Hzモニター、マックスチールSB-100サウンドバーで構成されています。 チェックアウト時間と料金は、客室タイプとオンシーズン、特定日、祝日によって異なる場合があり、未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限されます。 駐車は1部屋あたり1台駐車が原則で、駐車施設は23台を保有しています。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、ホテルの位置は忠清南道舒川郡華陽面長山路1040番キル21です。 近くには日の出の村、日の出と日没を鑑賞できる場所、東洋最大の国立生態院、錦江河口堤防、錦江渡り鳥眺望台、国立喜利山海松自然休養林、長項スカイウォーク、新城里葦原、国立海洋生物資源館、舒川水産特化市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルではWi-Fi、LGスタイラー、空気清浄機をご提供しております。また、デラックス/スイートタイプの客室にはヒノキサウナも完備されております。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルの客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルの客室には茶菓、浄水器、コーヒーマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルのB1階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルのB1階にはテーブル、漢江ラーメン調理器、洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルのPCのスペックは何ですか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルのPCはIntel i5-9400F コーヒーレイクCPU、サムスン電子DDR4 16GB RAM、ジーフォースRTX 2060VGA、HPゲーミングキーボードとマウス、エムテックコリア32インチ180Hzモニター、マックスチールSB-100サウンドバーで構成されています。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルのチェックアウト時間と料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルのチェックアウト時間と料金は、客室タイプとオンシーズン、特定日、祝日によって異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は制限があります。詳細はホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルでは原則として1部屋につき1台の駐車が可能です。駐車施設は23台を保有しております。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルでは夜間の騒音について注意事項がありますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルでは夜12時以降は騒音に注意を払っていただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテルの所在地はどこですか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテルは忠清南道舒川郡華陽面長山路1040番キル21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清潭ソルプラスホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "清潭ソルプラスホテル周辺には日の出の村、日の出と日没を鑑賞できる場所、東洋最大の国立生態院、錦江河口堤防、錦江渡り鳥眺望台、国立喜利山海松自然休養林、長項スカイウォーク、新城里葦原、国立海洋生物資源館、舒川水産特化市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 717
    }
}